有冇人電腦用NORDVPN會HANG機

之前唔覺宜家直頭玩到藍畫面RESTART
之後成個WINDOWS REPAIR
懷疑撞左KASPERSKY
如果剩係得電話用到其實仲裝唔裝好
根本已經保護唔到了

真係唔得就用browser先用囉

如果要黎上連登都係危
搵定個新ACC電話專用算
電腦用既ACC就齋睇唔RE

其實如果你上連登係登入A/C，其實用唔用VPN都係分別。
用VPN其中一個目的係唔想比網站知道who are you and where are you。

如果樓豬係用 gmail 註冊連登 ac 就唔會有你呢個問題

我電腦係Win 7,用唔到NordVPN,有冇人一樣？